不要走！馬時亨挽留簽名區！

一簽名=一挽留
牙亨

😭

拋西瓜🍉可能得

躝！

睇新聞睇到想咸 牙亨話自己好有責任感 呢單野唔關佢事都攬上身

牙享

佢真心為香港人

收皮啦 ！ 加就識價 屌你

有97折仲想點？派錢俾你好唔好？

牙亨心諗
我PartTime黎咋仆街

【沙中線工程問題】馬時亨稱曾兩度請辭獲特首挽留 四提自己有責任感

#8笑撚到我

特西

咪開名

@特西

香港又害死一個好人

唉香港已死

以前啲人話波台多on9我唔信，宜家信了

撐馬時享

N賓好波

咁你就咪撚走入黎波台啦

廢柴，我入唔入到你話事 波台啲低能仔除左on9，原來仲以為自己好有權力，唔怪得隻隻都瀨共啦，原來ff緊自己係社會好有地位

係波台班人成日以為好好笑

好波

願意以會然N賓性命玩留牙享

系=.=
波台好多低能囝

禾刀國

永續我亨

#26ff緊自己係社會好有地位

我撐佢

你是咪笠水唔敢直接覆佢

人地咁撚惡
點覆

濕鳩

師兄
我地台有隻畜生對你有意見
可唔可以拍硬檔入返黎幫手清理門戶

？